台男為兒子國籍屬台灣或中國爭執而殺死中國妻子

泰國班普拉（Bangpra）海灘日前發現一具備裝進行李箱的女屍，警方追查，中國籍被害女子疑似被台灣籍丈夫殺害棄屍。（圖擷自網路）

2020-01-14 18:47:50
〔即時新聞／綜合報導〕有民眾日前在位於泰國東部的班普拉（Bangpra）海灘上，發現一名被裝進行李箱的中國籍女子屍體，警方獲報後隨即展開調查，經過循線追蹤後，得知兇手為這名女子的台灣籍丈夫。事後丈夫坦承犯案，卻聲稱，痛下殺手的原因竟是為了孩子究竟要入籍台灣還是中國。

綜合泰媒報導，泰國警方10日時接獲目擊民眾通報，在泰國春武里府（Chonburi Province）的班普拉海灘上，發現了一名凹折後被裝在行李箱內的女性屍體。

這具屍體被發現時手腳都被繩子綁住，五官也都被膠帶封死，初步調查發現，死亡時間已經超過2天。而這起案件曝光後，也引起當地民眾憤怒，警方更痛批犯案方式相當狠毒，簡直不是人。

經過調查，警方找到了這名女子生前的中國朋友，並透過指認屍體背部的刺青，確認為33歲的中國籍李姓（音譯）女子，李女的朋友也透露，李女生前曾和丈夫共同住在春武里府一帶，並曾有金錢方面的紛爭。

警方後續循線追查，並在12日下午逮捕了李姓女子的丈夫、38歲的台灣籍盧姓（音譯）男子。

盧男被捕後向警方供認犯行，卻辯稱，會痛下殺手是因為他認為孩子出生後應該入籍台灣籍，但李女堅持孩子該入籍中國，經過一番爭吵後，他憤而將李女勒死，並封緊五官、綁緊手腳裝進行李箱。

警方稱，盧男狠心犯案後，原先打算將行李箱丟入海裡湮滅證據，卻因為隔天當地漲潮速度快，導致裝有屍體的行李箱直接被打上岸邊，全案因而曝光。

英雄

Good

救子英雄

你永遠是我們的英雄

大義滅親
令人敬重

為左自己個子

民權鬥士真勇武

4個字

大義滅親

分屍，烹屍再餵狗都唔過份

Out of respect

台灣英雄。

又係裝入喼

好！

當初娶支那雞已經錯。

實在心急左d..... 等個仔大左先算囉, 到左果時, 玩下手中共已經唔存在, 咪冇左呢個問題囉.

第日個仔一定會好多謝爸爸

向英雄敬禮

會痛下殺手是因為他認為孩子出生後應該入籍台灣籍，但李女堅持孩子該入籍中國
係咪即係根本仔都未生

Respect

保家衛族

父愛

竟然想個仔入籍中國, 虎毒不食子, 個老母竟然狠毒至此

Bro!!!!!!!!!!

多謝！

做得好

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

秦國或成最大贏家

其實可以離婚 點解要搞到咁 最慘都係個小朋友

台灣爸爸為左個仔真係好偉大

大義滅親
連登仔:對準政權 唔好人民鬥人民

振夫綱

好爸爸

殺得好 英雄

將支那滅種就啱喇

娶個大陸女人已經錯左第一步，好彩知錯能改

真心敬重

老豆救仔出鬼國

這具屍體被發現時手腳都被繩子綁住，五官也都被膠帶封死，初步調查發現，死亡時間已經超過2天。而這起案件曝光後，也引起當地民眾憤怒，警方更痛批犯案方式相當狠毒，簡直不是人。

香港呢半年出現既浮屍 被自殺都係咁
點解我地所謂 政府同警方 冇出聲？

嘩,你咁樣害隻狗

十卜

值得敬重

民族英雄

邊樹鄉下？

咁就殺妻

父愛
真心希望個仔唔好怪個老豆，個老豆都係唔想你受罪

一睇就知無可疑啦

父愛就係咁

國藉呢家野可以等大個先搞咩

都半年呀
仲問呢個問題？

英雄啊
做得最錯嘅就係娶咗個支那婆

老豆

台男

good

知錯能改

所以要撥亂反正，唔可以要自己下一代一錯再錯

中華民國英雄

當初娶支那女人已經行錯，仲要背負多條罪

台妹咁正

抵死八婆

Good job

早知今日何必當初呢 叫撚咗唔好娶支那妹架啦

用最錯的方法,做最好的事

台男果一刻應該係咁：Taiwan No.1！！！

振一振夫綱

無所謂啦 隻狗咪又俾番蚛蟈人食

做得好，更好既女人，佢值得擁有

收皮啦左膠，人類本就係從戰爭中發展，乜野叫錯，殺人就叫錯？但人類毀滅左幾多動物既家園，為左生存殺左幾多動物，你依家講乜9最錯既方法姐，唔通所謂既正確就係拋棄本能？人地舉槍指住你，你不如用愛感化佢好冇？

Hero

代個仔多謝佢

英雄，致敬

根本規則同道德論就係為咗管理㗎啫

無罪釋放

係呀，人類要活得文明就要識得約束，依樣我認同，但唔係去拋棄本能，任何事都有個限度，過左火位就會變質

離婚個bb多數會判俾老母架

去香港旅行搞掂返台灣咪好囉

佢on9唔好怪佢，國籍邊可以話改就改，再加上又唔係個個國家都可以接受雙國籍

倫常慘案
我係個仔 都唔知應該仇恨老豆殺左自己呀媽
定多謝老豆令自己唔洗入中國籍

大義滅蝗

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

g持

respect

我都估唔到
支那人唔係不嬲口裡愛國 身體卻很誠實架咩

人之所以為人，就係因為佢哋有道德心，有約束力。
但當對面嗰個拋棄道德約束，並試圖侵犯你嘅權利甚至生命，咁已經唔可以將佢當人咁樣看待。道德係人同人講，唔係對牛彈琴。

係父愛啊哈利

衰D講
個大陸女人害撚左條友

真·大義滅親

殺得好

睇內文好似仔都未生wor

咁又唔使殺人，離婚，然後篤灰佢喺共碟咪得囉。
而家剛剛過咗反滲透法，
蔡正元都等緊受靶。
咁像重開心過殺咗佢啦。

一個人最開心唔喺睇住仇人死，喺睇住仇人點仆街。
(細個由基度山恩仇記體會)

殺殺殺！善心做好事

真係唔好娶支那g

一開始就唔好娶強國婦咪冇事

咁整叉燒包賣俾強國人食

民族英雄

Anything but China

呀仔一定要多謝爸爸

個仔都好似未出世喎

香港人表示歡迎

Bob叔lan線？！

手足

無可疑咪冇出聲囉

爸爸偉大

民主鬥士

支那人沒有一個是無辜的

個果係自己種返黎

屌個支那婆害撚死人

肯定有其他原因啦，正常支那女人賣閪就係為咗攞外國護照，台灣同支那免簽數差咁多，正常唔會咁做

-0-0

支持爸爸大義行為，乖仔差啲要做垃圾支那人

早知今日何必當初

土炮台妹唔要
隔個海咁撚遠都要搵支那婆
有因必有果

痛下殺手的原因竟是為了孩子究竟要入籍台灣還是中國。
完全搵唔到入籍中國嘅原因喎

致敬

Good job, 手足

爸爸好偉大

頂你個肺，個仔自己明明係想入美國藉攞綠卡，係要搞鳩人……

事出必有因！

所以買喼要買大d

Cls but true

可能冇懷孕 純粹傾下
唔係一屍兩命

娶強國人的下場

為錢

模擬對話
唔俾錢我就將個仔帶返支國!
屌你老母邊有咁多錢!
咁你以後唔駛見到個仔!
死la八婆!

理論上都跟老豆啦

有冇人諗過我哋都可能畀人玩緊「加速主義」望下上面啲評論

預咗畀人話阻膠-0-0